ikea

貓貓

又幫邊撚個中產家庭執屋呀屌

間屋好大

呢個節目真係痴撚線
咁大間屋都要做乞衣報名R裝修
恬不知恥

好想一巴拍甩個男人頂帽 asian戴得個柒字

間屋唔夠大 執完都係柒姑碌既話點賣廣告呀

其實佢哋肯執一執已經好整齊

淨睇貓貓only

租屋，是但啦，過幾年又要搬

好頂唔順呢d文青生活

好似租佢地

好有要求但間屋爆亂

租屋都搞咁多野做乜

都唔係好文青 嚟city cm一轉你就發現阿龜佢地好撚正常

偽文青好撚嘔心

就咁聽個女人講野都覺得佢係港女

整完無晒特色倒模咁

亂到死

痴撚線 呢d文青衣著真係柒到一棟都冇

比貓貓掃落地

條女講野lur到

裝修完貓貓最開心

條女好樣衰

醜女係冇資格自稱文青 ok?